典解呢排咁多post屌打矮撚

矮有罪咩

矮無罪 生得唔高先係罪

利申.死矮撚

矮撚留名

小矮人

不要再說了

矮仔死行開啦

垃圾樓主

樓主便秘